# LTTimer
ライトニングトークイベント向けのタイマーアプリです。

# 機能
- 5分間タイマー
- 他の端末を使用してコントロール可能
- 5分経過後に効果音

# 使い方
Node.jsとnpmを導入してください。(npmは最近のNode.jsだったら入ってるかも)

Socket.ioを使用している為、初回の実行前に`npm install`を実行してください。

`npm start`か`node server.js`を実行すると8080番ポートで立ち上がります。

タイマー画面が`/main`、コントロール画面が`/controller`です。

## タイマー画面
キーボードにて一部操作ができます。

Space:スタート・ストップ
R:リセット

## コントロール画面
目に見える機能しか無いです…。

Bellをおすと残り時間に関係なく音を鳴らすことができます。謎。
なかなか話すのをやめない人にお使いください。
